十點鐘後請停止討論利物浦歐聯出局！

十點後請集中討論返Rugani中武肺以及今晚各場足球賽事！

謝謝！

仲講踢波你係咪當手足condom?

仲有二十分鐘

仲有十分鐘

咁佢地真係condom

家樂ching 搞錯左
佢地係討論緊平常心

平常心？高普屌球迷，球迷仲熱情奶返高普喎！幾咁熱血

利物浦專注英超啫🙏🏻